iPhone XR 影HDR相冇分別？

Smart HDR on 同 off影嘅相睇唔到有分別
大家有冇遇到相同問題？

高反差環境？
你邊到影先